---
title: 六渡车管所
date: '2025-01-18'
linkTitle: https://yufree.cn/cn/2025/01/18/fxxk-dmv/
source: 博客 on Miao Yu | 于淼
description: |-
  <p>公元2025年1月18日，这是临时驾照过期的日子，过期后如预约路考，需要重新考选择题。</p>
  <p>公元2023年1月18日，这是考选择题的日子，那一天，过了。</p>
  <p>公元2024年8月，刚从国内拔了智齿回美，打算准备路考，不然明年身份证要过期。</p>
  <p>公元2024年9月，坐在了驾校的学员车上，教练让倒车出去，一脸懵逼。</p>
  <p>公元2013年夏天，北京南城某大声播放三天三夜的驾校，一次性通过了科目二。</p>
  <p>公元2013年夏秋之交，北京南城某大声播放三天三夜的驾校，刚坐上科目三的考试车就被考官赶下去了，说起步没向后看，第二次机会因为路边停车车距大于10厘米挂掉。</p>
  <p>公元2013年秋天，北京南城某大声播放三天三夜的驾校，科目三通过 ...
disable_comments: true
---
<p>公元2025年1月18日，这是临时驾照过期的日子，过期后如预约路考，需要重新考选择题。</p>
<p>公元2023年1月18日，这是考选择题的日子，那一天，过了。</p>
<p>公元2024年8月，刚从国内拔了智齿回美，打算准备路考，不然明年身份证要过期。</p>
<p>公元2024年9月，坐在了驾校的学员车上，教练让倒车出去，一脸懵逼。</p>
<p>公元2013年夏天，北京南城某大声播放三天三夜的驾校，一次性通过了科目二。</p>
<p>公元2013年夏秋之交，北京南城某大声播放三天三夜的驾校，刚坐上科目三的考试车就被考官赶下去了，说起步没向后看，第二次机会因为路边停车车距大于10厘米挂掉。</p>
<p>公元2013年秋天，北京南城某大声播放三天三夜的驾校，科目三通过 ...